去睇火口的二人，隔離坐咗個唔識既後生女點算好？

明明前面咁多位都唔買，係咪暗示可去馬？

係咁拍自己大脾

係 同佢講 我都都係一個寂寞嘅人 有冇興趣一齊去火山口